有無試過食河粉 食得唔夠河粉生長速度快

河粉一浸湯
你唔快手
好似識生成咁
又吸晒d湯
最後大大兜
好撚恐怖

下次走湯就冇依啲事發生

幾好笑

通常叫走湯

不嬲係咁，唔係你以為宇宙點嚟

不嬲食河粉都留番一著，擺兩日又變番一碗

手持河粉有西屌

非洲人如果有河粉食就唔洗捱肚餓

種河粉

好撚好笑呀dllm!

係我7歲果年買左一包河粉，從此改變我既一生

河粉大王

好耐冇見過呢啲po

越食越多

由細到大都覺

樓主係女嘅話想識樓主

食開一乾三濕未試過

非洲人冇水浸啲河粉

diu 睇到標題已經笑到仆街

我朋友個前度有個鄰居話佢遠房表哥做CIA，佢同我地講話聯合國有個神秘部門由30年代開始一直專門祕密咁消毀河粉，防止河粉過度生長吸哂地球既水份...